男人係咪幾鐘意既野都會有厭既一日

其實男朋友對我好好
但成日個心亂諗野
好似好冇安全感咁樣
好怕會有被厭倦既一日

最近就算一齊hea
都覺得悶同冇野做
點樣可以令佢對我有返當初果份興趣同心動

利申 我真係好易冇安全感

女人咪一樣 收皮啦

食垃圾啦

佢就對你好好 你自己冇左個衝動同興趣 就屈返個男人變心 你都幾好野

你呢d女人真係好撚煩

我有時心入面都會驚！
不過如果佢有一日對悶左都無辦法啦

你細個鍾意elsa anna, 依家呢[[right][i]

[/right]/i]

放過佢啦 你唔岩佢

完全駁唔撚到
呢啲女人真係快啲死撚左佢好過